警方預約仇栩欣明早十一點前往北角警署就襲警罪拘捕

城市花園 仇栩欣 Jocelyn Chau
· 2 mins ·

【上任前夕】

阿欣早前收到警方電話，警方決定預約阿欣於明早十一點（12月31日）前往北角警署，並就8月11日晚發生的公眾事件正式控告阿欣襲警罪。

2020年1月1日是新一屆區議會任期正式開始的日子，阿欣會無懼政治打壓，承諾竭盡所能服務城市花園區的街坊。

1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

cls

用念力襲？

原告變被告

比人打, 屈襲警

肯定又係陳big 喬做

邊個審都審唔入啦
除非完全用中國既法律

又係到嚇鬼

up

警犬：

done